屯門巴士轉乘問題

如果我係屯門藍地搭63x去到旺角站，之後再轉66x去奧運唔知有無優惠呢？

Push

冇

一定要係轉車站轉先有？

唔係比個轉車站做乜

唔該巴打

有
係邊度轉都食到優惠

真係咩？

真係

利申 屯門牛

堅過石堅

好 唔該兩位ching